（重磅消息）林文龍將有份開拍guardian of the galaxy 3

（重磅消息）林文龍將有份開拍guardian of the galaxy 3

嗯……謝謝樓主無私分享

唔好勉強自己啦樓主

你咁講佢有份拍好多荷里活戲添

好好笑呀。

哈哈哈。哈哈哈。哈哈哈。

啱